[唔好再俾對家轉移視線] 高調拘捕肥佬黎同周庭令輿論至少spin走兩件事！

呢兩日既新聞無非都係肥佬黎同周庭被捕
肥佬黎唔只係被捕咁簡單
仲係結合古代中華帝國連座法咁拉埋佢兩個仔、蘋果高層、通輯美籍助手mark simon同埋納粹德國時期咁樣大批警賊搜查蘋果office，果張相係歐洲嚟講只會令歐洲人諗起希特拉同納粹黨，所以歐盟好似係第一個衝出嚟表態既西方代表，仲快過美國

周庭被捕就引發日本既網絡暴動，搞到日本都無法唔轉一轉向，開個緊急會議睇下點樣調整對華政策

但係大家唔好唔記得，呢幾日仲有至少兩件事好值得香港人關注：
1. 美國衛生部長代表總統trump訪問台灣
2. 建制派開始熱衷於推健康碼

香港警賊咁高調做呢啲野，究竟係柒婆自己決定定係有習帝批准我唔識講，因為支那依家吹和風，無理由會咁做，但係柒婆亦係無實權，咁高調既行動又無可能無習近平/黨中央既首肯，所以唔理係邊個搞啦，總之我就係睇結果：

結果分好壞兩邊
好果方面就係絕對地加速攬炒，聲援、法案、制裁，只會越嚟越多
壞既果方面就係香港內部同國際輿論都focus shift咗係肥佬黎同周庭度，結果當然係健康碼無香港人想理，更加無外媒會報，仲有美國部長級官員訪台呢件事，上咗日本產經新聞頭條一日就被黎周二人既事cover咗

我唔知大家係咪已經被武漢肺炎困住係香港困到習慣咗無得離境去旅行既日子，但係麻煩大家留意返：
-深你喉既口水樣本足以拎到你既基因樣本
-華大基因係美國國務院點名制裁涉及新疆基因數據庫既公司之一
-今日建制派就話入商場要有健康碼，聽日會唔會要有健康碼先俾俾你去機場？你有bno下話，5+1做英國人下話，咁深完你喉都唔發個健康碼俾你囉，呢樣野係可以變相出境簽證，當年猶太人本j字頭既passport就係要有簽證先可以離開德國，唔好再幻想支那人想同你和平共處，人地只係想你死。

我知有啲黃絲係2019忽然黃絲嚟架，唔係想批鬥或者屌啲乜野，但係唔好諗住對家真係想同你抗疫，佢係想抗就一早封關啦，限聚令、強制口罩、基因檢測、警賊執法，全部都唔需要你地既支持呀。你地嗌得佢地做赤納粹，就緊係會做返啲納粹黨會做既野。

你唔會透過驗孕去避孕，點解又會想透過驗dna抗疫呢？戴套（口罩）、結紮（封關）先係路架嘛

如果大家想盡快加速到熱戰既話，可以諗下點樣迫到支那將周庭同肥佬黎用國安法送中

推